<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<languages>
  
  <Russian>
  
    

      <string name="PRESENTATION">Hola y bienvenidos al Multi-Language System</string>
      <string name="SAMPLE_TEXT_1">Aquí puedes tener un texto (1).</string>
      <string name="SAMPLE_TEXT_2">Aquí puedes tener un texto diferente (2)</string>
      <string name="SAMPLE_TEXT_3">Aquí puedes tener otro texto diferente (3).</string>

      <string name="MESSAGE_HEADER">MESAJE:</string>

      <string name="DOWNLOAD_BUTTON">Скачать</string>
      <string name="POLITIC_BUTTON">Политика конфиденциальности</string>
      <string name="INSTRUCTION_BUTTON">Инструкция</string>
      <string name="SUPPORT_VERSIONS_BUTTON">Поддерживаемые версии</string>
      <string name="EXIT_BUTTON">Выход</string>

      <string name="CANCEL_BUTTON">Назад</string>
      <string name="CONFIRM_BUTTON">Подтвердить</string>

      <string name="DESCRIPTION">Если Вам понравилось дополнение Aether Dragon - ссылка, то непременно полюбится и мод Dragon Mounts, который увеличит количество драконов в игре. Четыре новых дракона, три вида новой брони и оружия - все это появится сразу после установки дополнения.

Драконы получили собственную броню, шкуру и меч. Исключением станет только призрачный, о котором пойдет речь в конце статьи. Чтобы приодеть дракона в броню, используйте долгое нажатие. Аналогичным образом используется седло, сундук и лошадиная броня на каждую лошадь.

Драконы получили как враждебную, так и приручаемую версию. Различие простое - если дракон летает, то лучше к нему не подходить.

Рецепт крафта меча.

Первый дракон - Эфирный, с которым большинство уже знакомы. Моба можно встретить в горах. Крайне опасный противник, который выстреливает ледяными шарами.
Здоровье: 300 единиц
Тип атаки: ледяные шары
Метод приручения: золотое яблоко

Второй дракон - Огненный, соседствующий с эфирным драконом. Агрессивный моб, стреляющий огненными шарами.
Здоровье: 275 единиц
Тип атаки: огненные шары
Метод приручения: огненный стержень

Следующий дракон - Дракон Края, которого узнает каждый пользователь. Моб появляется только в измерении Края, но приручается только тот, что на земле, а не босс. В любом случае, для приручения понадобится яйцо дракона.
Здоровье: 200 единиц
Тип атаки: огненные шары
Метод приручения: яйцо дракона

И наконец - Призрачный. По-своему красивый и прикольный моб, который приручается при помощи костей.
Здоровье: 300 единиц
Тип атаки: взрывные снаряды
Метод приручения: кости</string>

      <string name="SUPPORT_VERSIONS_LIST"></string>
      <string name="INSTRUCTION">1. Перейдите на страницу аддона, скачайте и дождитесь окончания загрузки.
2. Откройте аддон. Дождитесь окончания импорта.
3. После того, как увидете фразу "Импорт мира успешно завершён", установка окончена.
4. Открывайте скачанный мир и наслаждайтесь игрой!</string>

      <string name="MESSAGE1_BUTTON">MESAJE 1</string>
      <string name="MESSAGE2_BUTTON">MESAJE 2</string>
      <string name="MESSAGE3_BUTTON">MESAJE 3</string>

      
      <string name="SAMPLE_DROPDOWN_1">ESP DROP OPTION 1</string>
      <string name="SAMPLE_DROPDOWN_2">ESP DROP OPTION 2</string>
      <string name="SAMPLE_DROPDOWN_3">ESP DROP OPTION 3</string>


      <string name="SAMPLE_MESSAGE_1">Aquí puede tener un mensaje de texto (1).</string>
      <string name="SAMPLE_MESSAGE_2">Aquí puede tener un mensaje de texto diferente (2).</string>
      <string name="SAMPLE_MESSAGE_3">Aquí puede tener otro mensaje de texto diferente (3).</string>


      <string name="GAME_HEADER">Escena del jueco</string>
      <string name="GAME_MESSAGE">Esto es como un texto dentro del juego.</string>
 
    
  </Russian>
  
</languages>
